Q:
Is it in California?
Q:
Is it in Northern California?
A:
San Francisco
Q:
Do the Dodgers play there?
A:
Los Angeles
Q:
Is it super hot there?
A:
Bakersfield
Q:
Is CBU there?
A:
Riverside
A:
San Diego
Q:
Is it on the coast?
Q:
Does it rain a lot there?
A:
Seattle
A:
Miami
Q:
Is it called the "Big Apple"?
A:
New York City
Q:
Is it in Canada?
Q:
Is it on the East Coast?
A:
Toronto
A:
Quebec City
Q:
Is it in Europe?
A:
Paris
Q:
Is it in Australia?
A:
Sydney
A:
Detroit
